貓b領養

兩星期前執到呢隻b，屋企已有五貓所以睇下有冇巴絲接收佢

但家訪點都要做
都係睇下有冇窗網同個環境係點

我未養過貓 但一直搵緊貓領養
pleasnoticeme👈🏻TG再講ok？

巴打
有養貓，有裝貓網
TG me:

Thanks!

貓B大把人想要，有得簡樓主唔好比d公屋仔

[/member][/member]
TG me plz : Lcting

想養佢
未養過貓 但會好好照顧佢

我九月先裝修好 唔知可唔可以擺多兩個月先

已網窗網
可家防